原來我老豆老母都係百萬富翁

用廿年前標準既話
辛苦左五十幾年 先有一百夢

你遲啲都可能係

今時今日有$100萬都只係窮能

樓主樂觀啲諗啦
一百萬都無就只可以含撚
做窮撚定含撚